Metodos de la cola

offer(): retorna true si ha conseguido encolar el elemento y false si no (por ejemplo, si la cola es limitada, y el elemento no cabe).
poll(): desencola y retorna un elemento si existe; si no existe, retorna null.
peek(): retorna sin desencolarlo el primer elemento si existe (el que se desencolaría con peek); si no existe, retorna null.
add(): intenta encolar el elemento e, y en caso de que no pueda (por ejemplo, si la cola es limitada, y el elemento no cabe) lanza 	IllegalStateException.
remove(): desencola y retorna un elemento si existe; si no existe, lanza NoSuchElementException.
element(): retorna sin desencolarlo el primer elemento si existe (el que se desencolaría con peek); si no existe, lanza NoSuchElementException.